免費搓手液

Hello 各位街坊們👋🏻👋🏻
我有一批PASION的搓手液，大約50ml一枝（圖左）
如果有需要可以PM我（每人限取兩枝）🙆🏻‍♀️ 或填寫下列Google 表格

由於之前有技術性問題，如果未收到我回覆，很抱歉
如需要，請聯絡我
屋企如果有老人家需要 都可以聯絡我
#康復香港時代抗疫
#真香港人